做左修薄嘴唇 眼袋 你問我答

借朋友ac 關於整容問題 你問我答自爆唔答

人人都睇得出你整容

面對面唔會出聲

但背後笑你整容怪

復原期幾長？

巴打？

整完又點，你將來個仔都會遺傳你嘅孖潤腸

眼袋係抽脂?

啫係縮唇？

大把人整 你唔係專業 好難睇得出 人靠衣裝

眼袋大約5天 修薄嘴大約10天

no 絲

岩呀 所以現家社會趨勢咪全部整容囉 同小朋友讀書贏在起跑線道理一樣

係 激光去眼袋 永久的

無錯 唔會改變嘴唇形 但會改變厚薄 疤痕內藏裡面 見唔到的

整左幾錢？ 香港醫院整？

痛唔痛？我都好想做

你以為

大把明星搵頂級整容醫生都睇得出

你搵d三流醫生

仲要想做打手呃連登仔搵你攞資料？

唇係咪做m唇？

個時我整2萬幾 係香港整

其實唔痛 因為好似割眼瘡咁

打針算唔算整容？ 個鼻杠身有折 打完透明質酸 你會唔會察覺到 打完瘦面 你又會知？

唔係 修薄

黑眼圈無得救 眼袋先有

有冇做完之後個咀嘅相睇吓

簿咀唇的人都是簿幸

sor 太易自爆不過會腫到pk

咁如果整完容改變面相係由差變好 又是否真？

算吧啦

一味hard sell無人睇得出

無人睇得出就 = 無人知？

自欺欺人

你老豆老母既劣質基因唔只外表

你個腦都比較低智力

you win

同人分享整容變靚 你又唔認同 點解又入黎加上想講 人類本身就係以貌取人既生物 靚既野點都令人容易接受 不論各方面 點都有優勢d 咪當增值自己囉唔洗咁認真

當時係咪會幫你睇埋係牙定唇嘅問題？
好似哨牙都影響到變厚唇？

這個是的 d整容顧問應會解答你

做完手術
消晒腫
人緣有冇好到？
或者溝仔溝女易咗勁多......

好難答你 但起碼自己會有自信左 需然你可以話好膚淺 但的確如此

想整走眼袋
做完有冇瘀得好犀利？幾錢？

眼袋 係香港整？

呢d永久性手術 一定有d瘀 眼肚位置有少少瘀 不過一勞永逸

yes~眼科醫生

我個時做2萬1 左右

有冇示意圖

圖真係唔方便驚自爆 sorry

自推

我係去開某間美容院做開脫毛 佢轉介比我

脫毛 去眼袋都想做 求名

幾錢？

整得好唔好，自唔自然？

唔識就一定睇唔出 識既 你只會覺得靚左 但又講唔出有咩大分別 除非你好熟呢d野

pm

連登係咪無pm唔想開名

有冇相睇下

你係邊到整？醫院定出面既美容中心
遲吓返工儲錢都想執一執，不過又有d淆底

醫學美容個d

黑眼圈有無得搞的

無得救 靠自己

連登邊有pm
你有冇tg？

我老人家 無用呢d野

有無EMAIL啊絲打？

一次永久的
沒有外來野放入身體

你指嘴唇定眼袋

留係呢到？

我留俾你

想問點加密

激光眼袋無疤痕，收薄唇條疤會係口內

有冇修薄唇前後圖，想整

我個人就不方便 驚自爆呢d你可能要自己上醫學美院個d 搵d顧問 多數都免費

不過小心有d Hard sales 可以上網搵下d公司資料先

家下準備箍牙，睇下2年後效果點，下唇凸，，但冇哨牙，但醫生話會收番
已經整左雙眼皮，點個咀真係樣衰

咁真係箍完牙再睇下點 再決定 可能有改善 咪唔洗做

巴打 收唔收到我email?

返公司check下先
唔該晒絲打

唔好意思
可能要你再SEND多次
個TEMP MAIL DEL左

之前睇過有人話箍緊牙去整睇唔到效果
復原期你照番工帶口畢定請左假
因為我整吊線，半年後有一邊發炎
年紀開始大，好驚之後做其他新陳代謝太慢，乜都耐

鼻打得好唔好？鼻粱有冇闊到想打鼻

我照番工戴口罩

2星期左右結焦啦

鼻樑之前有打過透明質酸但係打得多都會闊所以埋線會靚好多！

我埋完線個鼻好自然又高

你係邊間整？

收不收到我email

修唇幾錢左右仲有瘦面

收薄嘴唇$2xxxx
瘦面$4xxx 3次

有無before and after?
想問下埋線幾錢？可以hold幾耐？會唔會撐鬆啲皮膚？

你瘦面幾抵喎 係邊間打？可唔可以介紹

咁岩諗起想問
修唇之後wet kiss有冇感覺唔同咗？

sor 圖不post了$1xxxx 埋線鼻應該唔會鬆

絲打 跪求修唇醫生資料
感激不盡

[member][member]lihkg.koala@gmail.com

mk 瑪x
我有會員code 平d 你想要先問我

無啵

瘦面有無話幾時要做一次？
要KEEP 住做?

大概幾星期消腫?唔係話台灣整會好啲?

瘦面係指Botox？

瘦面嘅話大多數五個月打一次

我就三四天就消腫啦，跟住10日左右就結焦，我選擇香港做方便啲易follow up

瘦面 = Botox , 而家好普遍 好多人打

應真講，箍牙都算
利申：唔介意人整容

食蛋白奶粉 食其他補充劑黎健身算唔算

無左眼袋唔會顯得對眼細左咩

整完容俾一世話你係整過容樣衰雞
咁又係唔係好事？

男人口講一套 現實十個有九個咪又法官大人狗衝

我覺得唔會眼袋還眼袋，冇咗眼袋顯得精神啲
你眼大細係兩樣野黎唔通你眼袋向下無限發展會顯得眼大咩

咁又係
如果係靚嘅就一定

十個男仔全部一鳩樣

驚閪咩
無野慘得過俾人話樣衰

利申：巴

話緊佢係怪物
嘩...個撚樣咁撚更樣衰
唔知係咪人嚟嘅

你塊面健身？如果你練到成面肌肉嘅話咪算囉

有咩分別？都係透過外來因素去改變外觀

不過算啦 你地d男人 口講一套 到時咪又係_____

醫美話有去黑眼圈針！🤔

如係透明質酸就真係晒鳩氣
因為多數都係去淚溝果隻
我果d天生偏黑既黑眼圈都係唔會有用

利申，試過，而家做眼袋槍又係晒氣

眼袋槍係做完果下有效，之後無用

應該唔係填淚溝，無詳細問，話3針有效

屌，整容梗係講塊面啦，你講副偈把撚啊

咩口講一套？你整容關我撚事咩？又唔係同你過人世
一齊咗你唔畀我知其實都冇所謂，不過你唔好整到膠到出面囉
如果真係知咗，你本來又好醜樣嘅，咁咪唔好生仔囉

咁就唔知了
我而家對聲稱去黑眼圈既醫美都無乜信心

成功? 想睇相 cut個部位黎睇下

整少少 精神d 都接受到

咪係囉 整未整囉又唔係偷呃拐騙自己承受到個風險自己決定咪得囉

怕唔怕其他人見到唔同哂樣？

其實整眼袋都幾貴下我做矯視都係兩萬幾

收到

整完一樣樣不如唔好整

樣衰唔生得仔？全世界都model級？ 點樣先叫靚？ 矮又唔生得 窮又唔生得 ? 咁咩人先有資格生小朋友

冇話唔生得，睇你自己點諗
我自己就唔想生出嚟害佢一世

咁你有無覺得你父母害左你一世？

睇唔出整黎做咩

未醜到呢個地步
但你仔女將來會唔會怨你就好難講

醜唔醜唔係你自己講 係人地講 莫非你係高富帥？ 是但中一範你都會怨你父母害你一世？

整完靚左 但睇唔出整左 同整完好假 一睇就知整左 係兩碼子既事

冇人話過我樣衰，但人哋點諗我唔知
總之我唔覺得自己樣衰就夠，唔使理人點諗
但唔係每個人內心都可以咁堅強，尤其係真係生得醜嘅人佢哋自信只會更低

利申：唔係暗示緊你醜唔好對號入座，唔想再玩人生攻擊咁小學雞

睇你同咩人比啦 同埋唔係樣衰先整得容既 只係整完可以更靚 大部分人一開始先入為主 覺得係樣衰既人先會去整容 微整 你都假設左我係樣衰先去整 同生出黎既小朋友都唔會靚

完全冇假設過，我一開始只係話箍牙都算，講講下你自己發癲

但你仔女將來會唔會怨你就好難講 咁呢句點解？ 同我無發過癲 唔係假設？

咁你有無覺得你父母害左你一世？
你講先

幫你推上熱門

我自己就唔想生出嚟害佢一世 我純粹回應你呢一句 你講到生出黎係醜已經係罪咁

唔係罪，生到錢七咁都得㗎，不過佢往後人生會點？
有可能中小學俾人排俾人笑，到時你估佢會唔會怨父母？
我相信好大機會會囉

推爆

想知你本身眼袋有幾嚴重？

利申 有雙眼袋。。

好難形容啵睇落無乜精神咁

眼袋好貴喎都係儲下錢先得

香港乜都貴

有無tg 想要間野地址

做完修薄嘴唇 有無影響感覺？
始終多神經線

唔會影響

推

眼袋呢..整左幾錢 一次過定分幾次？康復期要幾耐左右

黎耀祥都有做架，但宜家仲見到個眼袋喎

眼袋整一次 康復期一星期 三天消腫

只可以講 每個醫生手勢唔同

我想問有冇後遺症

同埋眼袋其實有冇其他方法根治 例如早d訓... 好嚴重

小整算唔算整容?
如果人地問你你答唔答
不過其實我覺得都OK啊

圖

無圖 你話你整到阿凡達都得啦

有無地址？香港整？

有圖有真相